前線手足有無可能學魔警一樣野？

經常見到魔警除手足口罩。 對打時有無可能除佢地頭盔同口罩先？ 感覺比先強擊佢地更有效， 佢地要露面同吸毒煙。

純討論， 知道講就容易

其實啲口罩
托一托
個鼻位會頂住
會痛

五至十人一個方陣

電光火石，點搞到呀

頭前有段片系手足圍條魔警， 見個魔警打左一陣，好似口罩已移位，要手動去整返正

當然， 但我覺得依部分先系佢地弱點，因為佢地甲防咁高，其實打唔到幾痛。 但如果口罩一錯位，吸左少少毒氣，可以令佢立即辛苦，減低好多攻擊力

我覺得繩索同黑膠袋兜頭粒 會幾好用
繩可以一野索落去幾條友拉佢走

依個勁😂😂😂

有無可能學f1咁，一人一個身體部分，除晒狗d甲佢

咁太難😂😂😂， 呼吸系統先